# MyTokyo2020Server
Proyecto para la asignatura "Desarrollo de Aplicaciones Móviles" del MUII-UPM
## Duración del proyecto

 Septiembre 2017 - Enero 2017
## Descripción

 Este proyecto es el código servidor para la aplicación Android [**MyTokyo2020**](https://github.com/weezyxxl/MyTokyo2020).

Se trata simplemente de un servicio web implementado con Servlets de Java para poder acceder realizar consultas a la base de datos.

## Tecnologías a utilizar

 - **Lenguaje**: Java
 - **IDE**: Eclipse EE
 - **Herramienta de construcción y gestión de proyectos**: Apache Maven
 - **Framework de acceso a la base de datos**: Hibernate v5.2.12
 - **Libreria de conversión a formato JSON**: FlexJson v3.3
 - **Logs de ejecución**: log4j v1.2.17

## Contribuciones
 [@weezyxxl](https://github.com/weezyxxl)
 
 [@AnSoRu](https://github.com/AnSoRu)
